鼻敏撚入)有無人今日又黎料

尋日既毒霧

再住係香港好似就黎死咁

一起身就倒水

日日都黎料

冬天就會嚟料 夏天少啲

安鼻靈啦

呢加喉嚨立立地
我上個月先醫好

流到死咗